每日都比巴士激撚死

連續2次 比個app fake
每次都等足50分鐘 但總車程係40分鐘
我就係要等！等吓架巴士幾時黎！
睇下有幾咁無恥 計住你呃咗幾多人寶貴既時間
KMB dllm dllm dllm dllm

係唔係住新界呢

其實我用咁耐每次都係+-5分鐘
又未試過人地話差咁遠

搭邊架會等50分鐘

其實我用咁耐都係最多差兩分鐘

所以我睇到啲人成日話唔準

兩分鐘你都唔早啲到要咁趕就死去搭的士喇

btw總站上開車一定準

試過一路話就快有車 點知突然就消失左 要等半粒鐘

50分鐘
繼續吹

Send email pot 尻班仆街啦。
雖然我次次send 親去，佢都話車長請假，冇人渣車所以skip 左班，屌佢老母

好出奇？
我試過係維園等103等左90分鐘
果日雖然落大雨。但星期六晚上6點半左右無理由軒尼斯道又塞
當佢真係塞但又有好多巴士堆到站

Btw:果架係新巴。呢條線九巴新巴合拼。如果黎緊果架係新巴連預計到達時間都無

堆=埋

103 係城九聯營

機場巴掛

城巴都有哂到站時間啦，不過要開城巴app

唔用應該等到下世都未有車

新界最北

我都未試過 但呢個禮拜試咗2次

277e 正常20分鐘一班車
但等極都無出現

我唔係總站上車
我唔趕 放學返屋企(非繁忙時段)
就係要等佢遲幾多

每次都係咁 欺騙我感情

算啦浪費氣力 最憎d官腔回覆

下次我cap時間證明 雖然我唔希望有下次

新巴起碼唔知佢幾時黎 可以原諒
但九巴講到明預計到達時間 又無話交通阻塞
然後就白白地呆等
我果日風和日麗 係太陽底下曬足咁耐 頂佢

277

冇ge, 比多少少野班撚樣做，同埋留個底